**Управление** 

*Камера*: 
*   на стрелки клавиатуры и на кнопки "+"/"-"

*Игра*: 
*     на кнопку "Начать новую симуляцию" появляются два ползунка (не три, потому что количество животных зависит от количества ячеек), выбрав которые нужно нажать кнопку "GO!" для начала игры; 
*     на кнопку "Продолжить" появляется последнее сохраненное поле и боты
